男人想射就射 女人約會後才想做愛

男人想射就射 女人約會後才想做愛

美國一家美妝用品公司「MyAesthetics」近日針對1千位民眾進行調查發現，男人真的是獸性的動物，想射的時候就要射，而女人則要有足夠的約會次數和感覺，才會想要上床做愛。

據英國《每日星報》報導，「MyAesthetics」針對民眾的約會期待進行調查，結果顯示，有高達29%女性表示，至少要有5次以上的約會才會想做愛，其次有22%女性選擇3次約會才上床，而 有10%女性選擇不約會就上床 。而在男性部分，有高達25%受測者可以接受不約會就做愛，其次有18%男性表示至少要約會5次以上才想做愛，另還有18%男性選擇約會3次。

「MyAesthetics」經理巴斯特(Adrian Baxter)就說，原本調查期待新世代在新科技APP的影響下，對約會的期待會與過去有所不同。但結果令他們訝異的是，一些「守舊派」思想依然存在，例如大多數受測者都認為要有「浪漫的晚餐」後才會發生做愛，另有高達60%受測者認為，約會餐費應該由男方支付。（施旖婕／綜合外電報導）

屌你老母留名

哩個係美國調查

香港又係另一回事
例如港女面對洋腸就幾時上床都得

樓主是耶人